【捐錢資訊】蘋果日報慈善基金-撐學生

過去9個月，逆權運動觸發不少家庭問題個案，受影響的大部份是一班前線大學生與大專院校學生，他們被逐出家門，一餐未能溫飽外，甚至被經濟封鎖而無法交學費繼續過校園生活。加上近月武漢肺炎肆虐，父母收入同時受到影響而陷入家庭財政困局。「蘋果日報慈善基金」（簡稱「蘋果基金」）成立「撐學生專戶」（專戶編號：S0036），截至周日（4月26日）捐款已有逾604萬，目前正協助10多名學生，並陸續收到其他學生申請，多謝各位熱心讀者支持。有心人捐款方法

學生申請資格及方法 ：
今次「蘋果日報慈善基金」（簡稱「蘋果基金」）成立「撐學生專戶」（專戶編號：S0036），繼續呼籲有心人、同路人去資助這班有家歸不得，同時有經濟困難的學生渡過難關。自1995年已成立的「蘋果基金」，為稅務局認可慈善機構，多年來一直致力幫助社會上有困難個案，現呼籲同路人、有心人去資助這班前線學生。至於欲申請此計劃希望受惠的學生，歡迎主動聯絡我們。

學生申請資格：因反送中運動引發家庭問題，而無法繳交相關學習費用（例如學費、院校宿舍費用等）的就讀本港大專院校的大專生及大學生。「撐學生專戶」申請資格及詳細資料連結：

學生申請方法：WhatsApp&Telegram：9862 7828
電郵： charity@adfund.org.hk 電話：2990 8688

有心人捐款方法（專戶編號：S0036）

– 以PPS或信用卡作網上捐款
– 銀行存款：
滙豐銀行：580-198836-001
恒生銀行：368-006565-001
東亞銀行（往來戶口）：015-514-68-01678-5
註：請於入數紙／支票背面寫上S0036專戶編號，然後電郵／傳真／WhatsApp訊息／郵寄予本基金。
– 現金捐款（OK便利店）（向店員表示捐款至「蘋果基金」）
– 填妥捐款表格透過VISA、Mastercard或AE信用卡捐款

學生申請資格及方法

「撐學生專戶」專戶編號：S0036
「撐學生專戶」申請資料連結
電話：2990 8688
傳真：2307 6307
電郵:charity@adfund.org.hk
WhatsApp&Telegram：9862 7828
網址
Facebook 專頁
Youtube 頻道

如有任何爭議，《蘋果日報》擁有最終決定權。

-----------------------------
登記選民按此
香港人，反攻！
登記做選民，5月2日截止

Source

見到最近有人開post講點幫學生，所以開定post等多啲人留意。

感謝大家

【蘋果日報】一人一橋建議蘋果改革